黑力架Nigga先至係最撚歧視其他種族既人

電影冇Nigga 會比人屌
冇份攞獎 又話歧視Nigga
Nigga自己叫Nigga就得 其他人叫就歧視

Oreo我諗就快成舊餅都要變黑色 因為入面舊餡係白人

同大陸人一樣

Black Lives Not Matter
#BLNM

nigga最低賤

同支那一樣 冇能力既最玻璃心

陳小春都係

佢地當年採棉花又唔見話d棉花太白歧視佢

習慣幾世既奴隸心態 突然間比小小話事權Nigga佢地 就搞撚到世界大亂

其實佢地反抗係有佢地道理，畢竟黑人比白人勞役咗好多年無當過佢地係人，如果要同嗰陣嘅白人racist程度比宜家所謂嘅黑人racist一定比唔上。

但當然好明顯宜家黑人喺usa嘅部份行為係有過度平權發生，由平權變咗要特權，只不過係想大家批評佢地嗰時認識多啲佢地嘅歷史，利申唔係為佢地護航

Fucking nigga

呢家班nigga好明顯過撚哂火 咩都要特別對待
證明佢哋千秋萬世都係垃圾人種

依家既美國已經係各方面幫助緊黑人 都有唔少黑人係已經可以用低於其他種族既分數入到名牌大學 下下都講舊屎其實無意思 係相對平等既社會入面已經有兩代以上既黑人有平等教育機會 但社會既最低層依然都係黑人佔大多數 無明顯既數據解釋原因 (就算有都唔可以公佈) 但某程度上都代表左一d野

Kill all the niggers

黑奴制度應再度推行